毒撚祝福秒回

一日一祝福

求祝福

眼瞓

j埋

善信守雨求祝福

祝你新年贏大財

快去

打咗幾日通頂
好彩有贏錢

新人lm

你剪咗嚟j?

祝早日出池

我會send上網search嘅圖啲真嘅相片俾你

八婆仔

通頂傷身

你有女

人類進化圖？

上連登仲傷身
快quit

建議四八去氹返石頭先

快推完呢個就quit

承你貴言

你付費咪知我send咩圖俾你

唔覺自己會出到pool
唔想成世單身過

你都係

最緊要搵到啱嘅人

呃錢

掛 好耐冇見

你快啲照下鏡 就會發現其實你都幾靚仔

大家咁話

我全家都好幸福了

嗨手雨

全家

購買產品需要先付費才可取走

做人要有希望

仲有人記得我

祝福我未

原來係楚b

你係？

好想打牌

咁快踢爆

呢個名得禾可以叫

同你同期
冇人記得我地㗎啦

召喚bb

已氹

做咩唔打

May god bless you

起咗底

Hi

牙美 點解你好似記得我

石頭好似潛咗水喎

上個po 一日推哂
勁

佢叫緊我八婆仔嗰陣 嗰陣你都唔知係邊

你記我我記你
攬返下先

祝你全家仆街死呀吸毒狗

May the force be with u

屌你老母臭化閪

你有冇好啲？ 我好咗好多喇
多謝你記得我

收口啦 你入撚左dark side呀吸毒狗

屌啦咁衰嘅咩

死母狗 屌撚爆你老母

我唔知你轉左名

勁快手 今日過成點

我知你老母就快斷氣 快啲睇佢最後一面

原來係牙美

講事實又話衰

最近還好嗎

吸毒狗 考下我咩叫CBD未呀？

死吸毒狗 屌你老母祖宗18代

行到跳到未死得 都算好

你都轉咗
做咩有條友係咁屌柒你

有食多啲野嗎？

死傻閪彈出又彈入 而家就驚到潛水扮叻哥
喂 唔係好撚柒串架咩？

竟然仲有人記得我

係呀轉左好耐
笑死我

笠腰

舊年新年先開

因為條傻閪吸毒狗串柒柒囉

Ok sorry

我就真係笑左喇 又潛去人地個圍爐po取暖比人趕

矛！！禾開心返了

冇得預覽點知咩質素

講嚟聽吓咩事

吸毒狗成世都唔見得光 過街老鼠

係

今日打咗 但唔夠喉

祝你一日開心過一日

你唔問下隻隊草吸毒狗？

新人留名

lm
走數咁點？

唔好睇咁多火影

差唔多 而家瘦到得骨

打咗幾圈？
打三番嗎？

糖 好耐冇見

未諗到

係 不過唔多人記得小妹了

仲記得你講嗰個BMI
食多啲好

下...
咁我唔知咩事嘛...
見你咁嬲想聽下你點講

退出連登

開心返咪好囉
連登邱比特令兩位感情再度升溫

好似好多啲唔識嘅人
唔緊要嘅再識下啲人囉
仲有我嘛

你叻

我都唔記得咗 我金魚腦

祝你日日身心愉快

1080hd
我把聲好溫柔

下....
佢好撚柒型架 話同左爹哋媽咪坦白左自己有吸毒架喎
乜佢又冇同你講咩
傻鳩00後學人懶撚柒型 吸毒冇問題做咩收收埋埋呀？

牙糖

食嘢啦仔

你啱啱入嚟呢個post嗰排
我應該就開始潛水
Btw唔巧扮新人

想當年你話你自己bmi睇落去冇咁高

做乜鳩改名

我走數狗

祝福我

真。新人

而家咩年代仲1080

做和尚唔可以太肥

新一年改個多轉轉運

名

但你太瘦

性交轉運

wtf 你講我先醒起
好耐冇磅過重了 應該瘦咗

清楚

喂吸毒狗 你兩隻狗公兵都收哂皮喇喎
你仲唔出黎吠兩句？

我個樣唔容許我咁做

冬

莫生氣

真 得閒就要轉下名

都算你有啲自知之明

冬我祝你日日都開心快樂冇煩惱冇人恰你事事順利一日靚過一日

Ok
明明上年中過1001

祝你日日開開心心

小妹好大隻

點記得牙

認就好

係 善用連仔比我地嘅福利

改埋啲印狗名

原來係牙豬
拜個年先

吾日三省吾身

我又無女，又無得隊，又要做功課

你家姐咁撚中意彈出又彈入 幾時又抵唔住頸出黎吠呢
差啲唔記得～ 佢要果兩隻狗公兵同場先夠膽出黎拎尾彩

好文彩

有流出圖

30日得兩次唔太夠

抵撚柒死

wtf

冇錢買新相機
你付費更多金額就唔係1080

係 我係佢fan屎
雖然未入過去

好嬲好嬲

乖啦

過咗初三就唔好嘈咁多有傷和氣

又縮係後面好嬲好嬲呀？

歷史悠久

冇第二句啦

佢撩鳩我咪同佢玩下囉

赤口已過

冇你咁好記性

真係 不過我嘅創意話比我聽夠曬

死八婆出黎

讀多啲書啦

吸毒狗又派啲手下出黎單單打打就算呀？

珍

好學唔學學埋印狗啲野

咁係時候要增磅

一人退一步海闊天空

已經諗緊下次改乜名好

Thanksss巴打

咪又係咁

B

退你老母臭西 死埋一二邊啦

出黎啦，縮埋一舊

想進修下但唔知讀咩好講真

呢到係抄登

喂傻鳩又「block」左我呀？cctoy精神勝利法？

好

Master

唔知點解記住咗你個username

閃

不要暗戀我

祝你牛年出池

吸毒狗拿拿聲叫埋果兩隻狗出黎一齊上啦
知你冇人幫手唔夠膽吠架喇 咪撚哂我時間

我過啲比你

我個腦話比我知要休息下

然後好快就會有女approach你

放心
丘比特唔會暗戀人

我珍惜生命

新年增緊 好多野食

左膠上身

豬

不建議回覆

好撚貴 同唔知讀乜好
有啲糾結

你真係要休息下

可以試吓明戀

見字回覆是美德

多謝武肺

多謝本post大部分人

轉職！

網絡世界就係咁 處理得幾多

你呃第二個好了

賤種狗而家就扮叻哥扮傻仔
一陣又襯我唔係度先夠膽出黎陰啲陰啲單單打打
最撚柒賤就係你呢種八婆

都要靠你自己努力 希望其他人都平安

真

真... 大家都好需要鼓勵

希望梨原諒禾
原來你早過我咁叫 嗚嗚

傻鳩00後吸毒狗 見你一鑊屌你一鑊

你轉未

你要過比清楚

以前一向都係打三番同跑馬仔

Both la

丘比特枝箭射唔到自己

多謝柒婆永遠都唔封關

唔夠經驗值

都閃

我唔呃人的

辣殺

只要有心 每日都可以係赤口

讀完就夠架啦

真 冇得去旅行又幫我慳返啲錢
多謝黨

梨係咪對我地有意見

佢好鬼

有冇介紹 好迷惘

凡夫俗子不能令本神動心

要有錢同恆心

諗通就好了

去少幾次日本就可以置業

有邊個騙子會話自己係騙子

到你閃未

冇嬲過

你唔信我

係大灣區置業？

做好自己

冇錯

瞓先

唔可以係連登咁易信人

早抖

早抖 掛

不如我哋共產

88

抄

88喇兩

多謝黨令大家可以wfh

Ok呀
我訓緊天橋底
你想咪過嚟拜年
睇吓啱唔啱住

不要暗戀 去強女女女

你好有禮貌

應該唔會了

睇你想去邊行咋喎

你係真正嘅大方師

早抖我掛

真 十分同意

但係我一直都相信你

收鳩皮啦

錢你大把啦

做緊祝福師

g持！

計過條數有賺

要保持禮貌

幫人開年係唔需要擇日的

請pin

發個好夢

收撚皮

你係屈人師

goodnite

拜年可以
住就不了
一陣冇啦啦少咗幾忽肉同器官就唔好

祝福我身邊有多啲好人

咁洗乜再讀 求鳩其讀完都有牌

糖糖好有見地

珍 仲提高咗生育率

已收

10個8個共產？

我係丘比特

都啱 我有大量毫子

雨雨咁易屈服得唔得㗎
比啲腰骨

你份人唔夠真心
咁嘅大話都講得出

就讀完 驚冇工開咋 你知今年咩環境

唔緊要 有我拖低返

0+所有嘢除返2都有賺
除非佢都係0

你又話共產嘅
我以為你啲器官都共產添

煙味真係好臭 認唔認同？

響應緊隔離po個禮貌活動

唔識打台灣牌
十二圈即係打咗幾耐？
跑馬仔垃圾

係 你講得好啱

對印狗有
係咪幫我同佢講

講起又嬲 啲fd唔比我3番起
話我成日食雞搞事

你好快就拉高到

亂射箭
小心禾打梨一鑊！

你也是

係
佢唔夠真誠

快請糖姐提攜下你

祝福你身邊有多啲好人

間唔中都有參加連登禮貌運動日
所以對粗口間竭性敏感
見到會打撚曬冷震

以前覺得臭
依家覺得還好
但無咩事應該唔會食

即係典
平胡門清自摸個啲？

我個真心已經被你傷透了

禾都係支持三番
但打得耐就會覺得好悶...
黎黎去去都係嗰啲路數

平糊自摸 有花/無花

有磚頭咪最值錢

我冇咗#300個cm
我係想共你啲產only

做吓箭術練習啫
唔練邊度準

睇好你

淨係識跑馬jai

有磚頭會比人告暴動同謀殺

禾聽日幫你屌屌佢

請教緊

當然

但我都係0

當幾個人喺同一間屋入面食煙
就真係臭到飛

你識唔識佢所講嘅人先

乖

thx

你唔是！

積少成多牙

咁今次你就唔啱喇
要比啲遊戲體驗大家

幫手打打氣

讀完做唔真係可惜

你依家係虛偽師

雞糊先好玩

打邊爐好horrible

係 儲緊毫子買起你間嘢

不嬲都乖

贏到你識點做架啦

快瞓 夜了

我哋大家都心水清

我好真實的

我9你1

我間咩

祝

我是！

打1823

揾工仲難唔難 飽和啦好驚

祝你快啲有人願意嫁比你

對對糊

唔講太多

我10你0

雞糊>all

我暈

咁我贏嚟做乜

拉哂佢哋返差館啦

比我囉

唔識啊

同啊sir傾下計

我打牌宗旨：積少成多
但我覺得平糊自摸有時仲難做
不過如果我做緊大牌俾雞截胡我都會

條數唔係咁計

仲好 你對手只得一個

除非有人走今年pn都慘淡 好難加位

on9

我都想有大牌做
但冇啊嘛

等你幫我打工

講真 希望有朝一日會聽到你好消息

好多對手架但係唔重要
對手永遠都係自己

你善長人翁

暫時佢個心得一個人咪得一個對手
佢等緊你啲誠意打動佢

助教做唔做得過想儲經驗

人善被人欺

你咪最大牌

謝

不 工作量同正職冇分別
不過人工唔同低好多

快啲幫禾同48射多一箭

u is weak

我冇

有好消息同你講

好人有好報

等你

佢個人係嗰種
我好感動 但係我對你無feel

你哋感情都升咗溫啦
仲使乜我射箭

你遲早啦

咁你請我

秒回post嘅大家都有雪亮嘅眼睛

好難儲到經驗始終都唔係擔班 好多時都會去咗做書記啲嘢

禾立即幫梨開年

腦細

日久可以生情

到時一齊煲就有份

已被欺

我嘅真心被眾人踐踏

好似唔係個個有用

未有咁多錢住

🤩

？？？

你依家係葡萄師！

機會點止一次
下次記得好好把握

可惜未有錢住

唉 點算好 自己想出嚟做野先繼續讀

都係 過左去都無辦法 下次識把握就得

講經

48枝箭好似對唔啱位
好似唔係射落舊石到
等我對返啱個位先

雨雨只係一時唔肯面對自己嘅錯誤姐
我地絕對會體諒

啊sir啲形象好好的
忠誠勇毅

我冇轉數快

知點解了

係 但你有用咪得

冇牌

你而家係hd 定degree

係 講緊

包容

係就好

Payme

真相只得一個

唔葡萄
本神並不寂寞

相信啦吸引力法則

尊重

友善

守雨已受傷

hd

冇 得cash

入數

佢吸引左好多人

Fa

你發力吸引佢咪得

你要學識面對自己內心嘅感受
克服而非隱藏
解決勝於遺忘

我。。。我真係恭喜你啊

盡我所能

拒絕謾罵與人身攻擊

冇辦法 點算好
係咪等乞食我就見上年畢業都有人請

石頭啟動治療方案

本愛神為撮合天下有情人而生
不懂何為寂寞

冇錢

如果真係搵唔到 做住助教再讀degree 你預助教係虛渡光陰

唔通雨雨係華英雄

仲有要理解

已進入瀕死狀態
建議放棄治療

你要比啲希望鼓勵後輩

@雨雨

女方約你算係咁

不求盡如人意
但求無愧於心

支持

非也非也

時間我暫時都有嘅 見步行步算

梨好靚仔

我都諗住轉行

不了 狗也不屌

搏盡無悔

轉邊行難唔難轉

唔是靚仔
我是200磅女神

訓教
大家早抖

早抖了

goodnite
石頭都準備休息了

報咗st master唔知收唔收

讀讀都早啲休息

hi

LM

咩係ST

可能只係當我好朋友呢

嗨

你好

你放上連登應該都總會有人聽嘅
Btw祝你心想事成 快啲有人聽你唱歌

不嬲都係要逐步昇華
邊有一步登天到

收工？

Poly?好撚貴

言語治療？

比啲信心自己
Btw做咩咁想有人聽你唱歌

怕係封頂呢

識咗幾耐

有心儀對象未

幾年

屌咗未？

🎉🎉🎊🎊🥳🥳🎂🎂🎁🎁🎈🎈

沙田

窮撚

冇睇錯都成40萬

去邊威

快搵

咁都仲有機會嘅

係咪祝福我

係 祝你越嚟越大隻

多謝，唔肥返都偷笑

訓教啦

我生存得幾好喎

你減肥有一手

忍酒唔預禾

Grad未

叫左你今日陪我忍

未

梨好曳

我都接近過緊呢種生活

我今日要返工

禾巧乖㗎

又話陪朋友

係拜年啊

唔帶埋

唔阻住你啦
今日咁重要

我地相識3000 曰喎

3日咋

忍酒未

Donki水果酒好忍

我沒名無姓

幾時屌

屌咗了

點屌？

屌佢唔po定延
我要係牛年指導佢改邪歸正

已經過緊
不過你趁仲有機會就約下班朋友仔啦

可唔可以推我啲post

心淡

點解

有工返唔帶

辛苦錢嚟
要應酬 仲要成班藍絲

同佢講護照唔係紅色中國果本無資格愛國

播緊tvb...屌....
播緊再出發廣告

咩黎
我好多年無睇電視

香港再出發啊
班on9官整嘅嘢

R水吹
好悶...

你休息下先啦

有咩吹

咁你平時有咩做

今日拜年 好悶...

多謝關心

收咗幾多利是

改左名既

睇書、寫文、聽歌、睇youtube

新一年改個靚名
你真係耐冇見

文青

垃圾

好悶

有咩做

我都有啲

做緊咩

冇野做，lockdown 全日係屋企冇出過街

睇緊連登

打下機好快又一日

我好少打機，ps4都冇

廢青

未走 唔拆得住

Agree....

禾都是...

我唔睇電視

放完假了

做緊咩？

大家hi

啱啱去完阿媽啲朋友屋企拜年
好好餸

真 上次入黎都唔見你

雞柳 hello!
你個瘦身大計點！

咁都有？

好耐冇見
我瘦左成個碼
不過最近冇做運動脹返少少

寫開咩文

我掛

拆咗未

我存在感係0

而家出到ps5

你唔主動就實冇你份

咁多嘅

又唔好咁講

少到喊
應酬咗7個鐘
時薪廿雞
我去返工好過

咁早？

毒撚本應如此
你有新仔仔未

你唔要比我

祝我有個好offer

要啊要啊

完咗都有24個鐘啦喎

祝你有個好offer
最快幾時知

傲嬌

彤彤豬！我愛你呀

dse重考祝我大學入到心願科目

邊度係

推 哈哈

唔記得推文 哈哈

呢單野都係需要你祝福

收到

祝你夢想成真

推 嘻

你降低啲要求啦

追進度 想過3

你快啲啦

有咩搞

加油我都有好多野未做

一定會

樓主好人一生平安

上連登

要鞭策你去加把勁

有冇多D祝福 唔好咁行

祝福你更多

你想要啲咩

返工呢？

禮拜四先開工
人工有減冇加機制同工作量有加無減搞到有啲想quit

搵到另一份先啦

只係有啲

多謝我好需要人鞭策

有冇人有玩交友app, 有冇技巧

是旦求其愛

樓主新年快樂

未有心機去搵住

係 有啲

去緊買鞭

呢到全部都係毒撚嚟(我深信

中意咪去

咁樣會比人呃

射射
你係個好人 新年快樂too

唉，想要有女朋友仔關心我，愛我

交友app唔係難啲搵真愛咩
雖然我見過有人搵到

有個friend玩交友app 見咗個男仔3次就一齊咗
我覺得太快了
朋友同事鄰居無個啱咩

就算唔係交友app, 咁易搵真愛咩

冇呀，有就唔洗頭㾗
我都覺得交友app怪怪地，但幸福要自己爭取

唔好再mon我po 負皮我啦
好驚

連登係唔係交友app

咁都要睇下佢哋傾咗幾耐嘅
不過真係識人識咗幾日傾咗幾日就一齊咗

Sorry lor

交配app

大把人係呢度食女/仔

你係受害者？

有冇人食禾

實有

我都易呃

咁你要打醒十二分精神

留低你條jer

係 樓主都食咗幾條仔

我藍絲

係 食到lamlam脷

擺返個桃花陣先

Where

課金比我幫你祈福好過啦

Here

唔怪嘅
應該好多人用
加油加油

交友app俾我嘅感覺係好速食

咁咩人都有嘅
認真用交友app識人嘅都實有
只係唔多姐

未玩過
連登其實都算交友app

都係嘅 啲tg po已經係

有心實識到人

我冇機會啦

冇人拉我去右邊

唔好咁講

秒回師

得你係

咁你比人認識咗未

你祈福黨

樓主好多介紹

瞓醒！分鐘你

你攞啲肌肉出嚟 大把人想食你

邊度識人都要小心連登都係個危險地方

讀讀 Long time no c

岩岩瞓左個晏覺

我已經要返工

你淨係放紅日？見有啲放到初七先開工

為左我買鞭

我不成功不收費

係咪有你份

係愛啊哈利

樓主好有你心

連生貴子

no我建議啫

爸爸

係啊開工大吉了

有冇成功例子

勁多仔想食我

你拉人咪得

我個名

珍 連登好危險
好多人喺到食女

琴晚見到個好靚，仲要香港人

做咩唔拉佢

拉左，唔記得有superlike sosad
睇到有人拉我，但要俾錢先睇到樣，有d match到又冇講野

男仔真係唔着數
要俾錢
你開話題先得唔得

我有喺講故台寫故

有d app係要女仔講野先
琴晚有match到個，不過佢話啱啱分手，咁我就不了

邊個係石頭耐冇上

支持！

我自己

咁即係你係被動 等運到啦喎
用啲男仔都主動得嘅app嘛
點解啱啱分手不了

會然 #246986 shinetome(luv48)

我一次過玩幾個

佢話佢ex出軌然，好似分左兩個幾月。
屌，呢d明顯搵水泡，再傾曬我時間

開心

唔係幾想

係tg po留tg囉
有聽過有澳洲巴留完好多人搵

又黎，留多一次又俾啊護哥追擊

你好急住拍拖咩

𠱸急但係都係唔好啦
交友app通常我玩一兩日就刪

佢仲有冇狙擊tg po
我blk咗佢條撚屌好耐

洗撚理咩

無人留意佢

我唔知，係上次聽你講入過一次
想問tg po係咩台

玩一個一世都唔會有

活動台，我冇玩了
宜家直頭懶得覆人

想識香港人

收開工利是

好過冇

我保護你

longd

幾時教我食女

我果封呢

好危險

做咩唔保護埋我

邊教到，都搵唔到

我對象都無

係澳洲既香港人

我都係，所以先係膠友app搵

hmd 高手

識fd唔靚仔靠口才去HMD都搞到好多人沉佢船

你的朋友就是你

我都想有咁好口才
同埋我唔玩膠友apps

我本人 明白什麼都總有限期

無咁多陰影

下個啦

不了 孤獨終老算

會悶死

飲酒飲到同個女性朋友表左白
而家好老尷

醉既人係最清醒

的確係有衝動想暗示
但最後講到語無淪次

但其實個腦最清醒
知自己做乜
純粹控制唔到

過咗一日了
有match未

唔係啦
我有朋友正常樣都玩app出pool

耶 多謝

你仲危險

又關我咩事

我話關你事就關你事

我最安全果個

冇啦，咁易咩

我奇珍

我異獸

我A0

same

返來推post了

小時你

牙城有玩交友app?

冇玩開，通常玩一兩日就刪

我都有番黎推架
告別左呢度一段時間了

你望落危險

Perfect match
兩位搞gay嗎

牙城唔使app都交到友

搵個異獸
樓下就有

耐冇返來了 物是人非了

我都係
慢慢搵啦 唔急嘅

因為會比人食 太蠢

食馬肉

我處黎

我都係

讀讀想食了？

你暗寸我

有啲難

明明冇

幫你趕走啲衰人

同牙城格劍

我唔食肉

我留左比志雲大師

又嫌棄

A0夠哂pure

真啊

你知我知單眼佬都知

總會有人不離不棄

我都a0

冇frd sosad

女朋友好難搵，佢有心避開我

我就係衰人

Respect

你扮

可惜冇

扮啦屌

sp易搵d？

姜b就應該上次比人問完之後
屎忽個處冇左

搵sp
正正經經搵女朋友啦

Up乜9

我都想搵

尋尋找找為何都找不到 為何有無盡孤苦的單數

未搵過

連登a0

禾刀好pure

我珍a0

估唔到佢處

活動台啱你

屌
志雲大師問佢屎忽係唔係處啊
佢講完處志雲大師就開餐架啦

不了
我寂寞寂寞就好

我連登o緊

威

聽住先

唔係處都可以開餐嘛

上得嚟圍爐 大家都寂寞

個屎忽冇了

好慘

隔離屋個死煙鏟又吸煙
屌 好撚臭

冇法啵

咁耐

嗨1001

嗨 祝你考到

邊到屌？

好耐冇見

1234

我

課左金多左人like

你叻仔

逗利是

弓起

近排點 耐冇見

唔好讚我 會囂

今日好悶 蕉人傾計

傾乜

唔同你傾

快啲去同佢講唔可信
真心塔羅占卜可唔可信

唔識佢
淨係會花時間同識嘅人講經

耶暗示緊禾

是
因為梨係禾bb

午

我又留左，睇下今次有冇人搵我，我唔覺得會有

搵

佢係女嘅bb
你係男嘅bb

禾都可以同梨講經

Gchi

推

有冇人有睇Netflix superstore, 幾搞笑

拉

香港無

拉推

輕輕一推

多謝
我都祝福你

禾都笠腰

決定左幾時死

幾時

30

後日

掛me？

最後祝福

Hehe

希望真係唔痛

勿摸小妹

唔好啦

佢都唔覆我了
可能佢攰 唔愛我
又或者狼來了
點都好 我心意已決

為自己而活 好唔好

痛喎

唔好
我依世最憎嘅人就係自己

我唔周圍摸

痛一次唔洗再痛

憎自己啲咩

所有

個個都努力生存緊 你就想離開

係 驚就唔好做
要做就唔好驚

如果你問我
我係真係唔明點解大家仲要生存落去
生存就係一場慘劇

今次會鼓起勇氣
跳樓唔洗驚死唔去

捱過呢關你一定會變得更好

捱唔過
個病一世都唔會好返

真係死唔去變殘廢點算
到時拖累人照顧你成世

世事無絕對

我天台跳

完全無嘢值得你留戀咩

無
最後個樣都放棄左

大家總會有支持自己嘅人
你都有 只係你唔覺

死真係可以解決到問題？

可以
你做齊最後想做嘅事未

支持唔住一個抑鬱嘅人

解決到我個人

冇野想做

Ok good
記得跳之前同我講聲等我祝福你

一齊做祝福師

唔知講咩好...
如果你真係覺得死先係解脫 咁我哋呢度咁多個人講咩都阻止唔到你
希望聽日後日你會有生存嘅欲望啦

如果俾我返去嗰日
我一定唔會視而不見

坐上天台同你地講

反正冇嘢做到
唯有祝福下

我都要

一日要返學一日都冇生存欲望

加埋你

第一次啞咗 啞咗好耐啊b

希望冇嘢做睇得切

因為我都係垃圾屎

Love you

一舊垃圾點樣努力都係一舊垃圾

一切都會變好

希望

睇埋我段片先

好彩你唔係垃圾

垃圾個位係在於我唔敢面對現實

加埋我哋

諗到個手疊手嘅畫面

好彩我只係件廢物

唔會變好架喇
又或者
死左先係最好

呃自己去努力jm9
有啲嘢天生的

咩片

以為你講呢啲

ig cover片

睇你點定義

sor 笑左

咁溫馨

誤會咗

你好返先係最好

幫我加buff我要打怪獸做king of begger

因為生存係為咗人哋認同

升仙？

唔係 係疊起

誇咗 跳咁高

我不嬲..

幾時先可以斷六根
做到我咁痴線都未斷到

你大把能量可以升技

你暖男

可能冇哂身邊嘅人嘅時候 但咁樣諗好似好黑心

中央暖爐會出事

95年最新嘅飛行號黎

樓主咪係

頂
叫佢女朋友打柒佢

升招風魔手裏劍

有呢個結論好耐 thats why禾地都係仆街

冇嘅 其實總會有行得埋一齊嘅人 世界好奇妙
但唔代表咁諗係錯

唔想1001

我女朋友好溫柔
愛比暴力強宣傳大使